人民日報--全國人大將會推出美國黑人民權法案反制美國

吓
即係點？

接收大量黑人難民

全部送去廣州

所有美國人送一本廁所板

黑人避風港政策

G持

咁叻?分化番美國黑人人權

但人哋六十年前推咗啦喎

廣州黑人：

接LBJ過去就啱

佢哋咪又係推啲黑人瞓街

嚴禁美國白人在東莞叫雞？

中國是嚴重歧視外族，不用說美籍黑人，單說鄰接的緬甸阿富

老G認同
應該推出埋阿拉斯加/夏威夷自治法案

支持黑人移民中國

可能係所有在美黑人自動獲得中國藉🤣😂

幾好,台港澳人同班黑人交換國籍

送黑人中國護照但記住交海外公民稅